[IOS/AN]少女前線 槍娘 [41] 一日之期已到"Kurz"快d入黎

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

少女前線資料庫

活動

夜戰地圖

簽到限定人形

夏活

死左張圖

you have activated my trap card

btw
喺時候4-1 8-1跑成日了

係

new hand lau ming

btw
#541
Kurz
1 日前

100核點找數

重造再直播賣哂造到嘅槍

留名

又係你開嘅

個個post都係佢
唔開post會死咁

唔小心hi中

負皮數照樣

on9

我個1000hold咗5分鐘 你同我講唔小心hi中
人唔笑狗都吠

肥牛做野唔洗你教

好大既牛威

lm

3-4AR15專武係要打王拎S定完結拎S先會跌？

both

A都有
好似係

S

唔一定S, 自律都有
好似係

自律當你全S勝

賢：我打蜘蛛A勝 出專武昨天11:26
好似係

打蜘蛛唔係死剩一個小人都會跌咩

又做咩

新post負評留名上一頁

曬m37 可恥

下次唔曬

LM

中黑肉果位巴打都無攞出黎啦

我都好耐冇拎出黎

已經戒咗重建 一星期只射2發

2發都叫戒笑大人個口咩

好串 又想比紗路..

有無巴打已經開始卡定啲槍娘等擴大？

留名睇千字文道歉信

55

btw 尋日先J完本全彩紗路H漫

改左做升級技能

資源穩定上升中

上左十萬彈

唉屌百鳩幾飛得1隻5星 呢排黑到仆街
飛高又係咁 成7單先中到想要個隻

7單

課長
btw 巴打飛高game名是咪同lin登名一樣

Yes
唔係課長啦

又4:52都唔出隻WA比我

當你卡一隻嘅時候 就會不斷出哂其實同槍種5* 偏偏無你要嘅樣

硬膠仔

我想要隻WA姐

想你老

我真係想要老李喎

仲差6把槍先齊普造pool

玩咗2個幾月就差6把

DEL GAME啦

但係我撈野仲係非洲區

想就有咁呢個世界就冇非洲人

我都想del..

肥牛你咁撚歐做乜撚

非洲人跳晒樓

btw我開始歐係你地叫我做MP5個陣
可能我吸哂大家堆歐氣

我冇份叫, 點解你都要吸走埋我啲歐氣

點解NOT ME

你係咪負左皮呀

點同u鬥

屌奶星我連MP5都造唔撚到
呢個世界公平咩

之前佢地叫你 mp5 嗰時, 我個個po都幫你正
之後見冇乜用, 就開始負返

我依家想要個2:20 搏pp90都冇
日日都6,7 造0-2核

我最近出咗幾隻喎

開個post叫咩大家齊齊中漢陽造吸下大家堆歐氣

點解要咁歐

大家負皮我搞到咁
想當初CZ75個活動到完左血統仲係2/5

點解

我都係

我又想咁歐

第一周得番血統任未解

就係你2個唔團結
本身係我地中好野 佢中MP5

你中唔中完全無關系，要負皮你都係繼續負皮

搵唔返以前botallu俾人屌曬槍定咩個篇文 想post返俾肥牛

allu仔好似之後都冇中乜了

啲標題真係十次都唔夠

中左唔講姐 個排都冇人敢曬

我中乜都講架

當發現中左都唔會練果陣，隻手先會停止賭槍

請問M14洗唔洗練2把??

唔洗

無其他更好選擇咪練

唔會玩到2隊都冇另外幾隻掛

新手一問,今日出左隻1個鐘既手槍,練唔練好?

棄你嘅game啦

dee愛兄弟以致不惜借老婆給他人曬

冇槍冇裝冇電冇核冇資

因為我打夜戰個陣
淨係得步槍打得入對面D人
第2隊用AR打好似無力咁

係隔離驚歐咪得囉

唔練2隻一樣因為隨時會nerf, 到時冇咁傷
2星G43已死

冇錢

我第一隻五星上將HK416仲未五擴到
核心輪侯隊伍排到上廣州

信念唔夠穩定 又賭左兩萬

心若冰清，天塌不驚

開宿舍好, 定抽skin好

一發入魂禮包

why not both?

我為人人：宿
人不為己：skin

有你FD : 開宿舍好
冇你FD: 抽skin好

但開唔到10宿都係冇人權

你有好多隊想比屋企佢，又有家具擺先好開宿舍
賭skin花費可大可小，多數都賭到破產為止，小心小心

咁開多間先

3-4N出埋
收工

跑左成日0-2都無大成功 仲要無白紙

新手一問，10宿洗唔洗先開10隊？

俾人屌完之後乜鳩都冇
我懷疑肥牛吸嗮我啲歐氣

課咗咪知咯

要 沈迷賭SKIN等於倒錢落海 上次一週年課左一大筆 宜家暑家要返PART TIME 找數

然後仲要賭唔出416

Oh...
咁不了，原本諗住10宿益下兄弟
但開10隊真係浪費鑽石，抽skin唔好？

我一個月後應該開到10宿 用緊月卡蓄石

抽SKIN仲燒錢

真

唉 宜家5星差FIVE-SEVEN,79式,M99同PKP 除左FIVE-SEVEN之外 其他用咩公式造好

原來仲差埋隻Saiga

6664

SG差一隻

想睇下Kurz 會唔會因爲走數而入bam list
點知見到自己個名
嗰反應係
➡️ ➡️

用依條公式造絕對會破產

今晚衰完 唔好虐

禁慾既日子其實都幾難捱

最後一星期唔洗擴呀

我屌你台伏官網WordPress黎

我仲打算去練56-1，莫辛
點解要換任務呢......

一野訓左兩粒鐘

一個星期冇收過資源

6造10核
灰熊BB唔好再嚟啦好嗎

又是核心*5

出左漢陽造，收集又升

歐夠未

三星都歐笑jor

唔好扮，漢陽造呢啲歐證黎
頭先講完轉個頭莫辛就送左3核比我

得我連手槍都卡

中漢陽=放棄左2隻5星

RF式點出AR呀ching

卡斯金

斯金4擴都未出英國妹

公廁式咪會lor

半打P7冇斯金

唔計新手7日送個隻嘅話連MK23都無

6264 7:40 又重複

4造0核 屌你老母 日日係咁想死

認真 漢洋造是歐証?! 我中到唔想中

舊時代既笑話黎，而家無呢樣野了。

你係歐嘅

10 10 10 10
45:00
PogChamp

唔拆等幾時

Gun
20:00

我巳經拆左好多支 剩返係防止我有日心血來潮想練漢陽造果陣用黎擴編

施主有心，我鐵心唔練既M1係黎一隻拆一隻

M1仲有5隻1LVL係倉

但係佢依然有好多次中唔到95 97式

兩隻都出哂啦

咪再講5星

終於造到
+5核

誰生錯血脈 誰長錯色彩 誰夢錯了期待？

漂流無邊汪洋 不叫做孤單
夜色的最黑暗 那不是最黑暗

4造6核 完

新手問題

ar-15專武 有無需要2個100% 定係校滿攻擊就ok

應該滿攻擊就得
反正一定會落全息

唔該哂

來自巴哈：運用科學的演算方式得到的公式
HG:165 165 165 165
AR RF SMG混合:432 432 432 267
SMG:432 432 165 267
RF:432 165 432 267
AR:165 432 432 267
MG:699 699 165 432
SG:4181 2584 6765 4181

睇完笑下就算

移民先係最重要 歐洲人>公式

我就試10飛HG

0028, 0130, 0022, 0110, 0035
0025, 0120, 0020, 0020, 0025
where is green mo

btw我抽唔到週末情人skin

0110的確係灰熊
但係我已經出左10隻灰熊都未有綠毛

玩落去仲有咩意義

生命冇希望

我又黎10下HG先

心若……

1:20 2:00 0:25 0:30 0:25
0:30 0:20 1:10 0:20 0:20

呢條式係咪專做灰熊架

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

打J timetable?

啊DEE日日都曬我M37想點

ゆあ

唔識

邊有呀

新個把超級蘿莉係咪得個J字 招技同5圍都好怪

邊位巴打咁比面

ar15 拖到0-2 我一場扣成180血

My wifi

ok

邊把 art556?

定把SG？

優亞同wa2000差唔多

今朝先同wa2000結婚

尋晚就

ARK係TAR21上位

冇上buff
扣180血差唔多啦

ar15真係慘

乜料

?

專武UP最後一日, 肥牛係咪仲未刷到

一個都冇

冇可能喎, 我最多刷十幾場

3-4n八十場，全息鏡多到可以起樓都未見任何非大粒過5.56既高速彈

20
1
2
4

又一個比肥牛吸乾左運既人

打多左次
大蜘出白x骨
定係完場戈個判定易出d？

網上版計數機仲未有ART
RFB PPK
灰熊 綠毛
ART
?

冇隻有

真係唔知

紅字

一隻

呢幾日忙到仆街

無乜時間上黎望下

成班毒毒屎嘰姦都好望

我落把利貝仲好

我隊RFB隊可以將AR15轉ART啦

art唔係又係旋風既好朋友咩？

IFC開始多人

跟呀

又要返工啦屌

找數先

橙

我都想但我從來未試過有3位數字核

又扮

你地同大耳窿有咩分別

非洲大耳窿

問猴巴借住先 佢已經4位數字

我要活動呀 好悶

到活動咪又係卡

再見了我的資源

有d想開造裝備格 咁樣聖造省返d快造卷

裝備都用快造

5分鐘姐

要造100個

隊野

有意思咩?

見過50000

見過5.6萬

隻ksg 100lv都未有心心，應該以前死過一次

純曬槍

BTW TRY用報告升係唔會有心心

日日要隻人形坐係度睇咁多report，每次三四十份起跳，好感度唔跌都叫比面你啦指揮官

仲要磁碟

點解唔可以好似Doraemon咁食記憶麵包

一日食千鳩幾塊包咪一樣

咪姐係翻工

好過出去打生打死呀

出去企係到連糧都冇得食

出面日曬雨淋定係睇report
YOU THINK YOU LA

狗糧隊hg表示十世都無飯開

有汗出冇糧出 / 超時工作睇REPORT

矛盾大對決

出去睇人打不知幾dry
不如係冷氣宿舍一邊睇report一邊食五十個蛋糕

但係睇睇下REPORT有班仆街會入黎偷電又偷吊

考完試先發覺自己已經連Basic都唔識寫

推

第120款槍娘/第20款AR......
又係靠系統送槍過

又曬M37

冇抽家具, 要等到星期6

其實堆槍有糧出
所以睇成日report應該會開心過一日出戰幾百次

所以高過100lv個堆都唔係好嘅指揮官

第二個T骨

垃圾

呃鬼呀?

終於畢業3-4N 82場

肥牛垃圾

嬲咪block左我唔好入嚟囉

想問下AR 瞄具應該落咩全息定光學

why so serious

找數呀

應該找數先

100核呢？

第四件披

邊有咁多把RF俾你裝金披

太多歐皇

rf齊哂 俾多幾件都裝到

死曬命仔

你好意思講人

我係裝備苦主....

扑

上面全部block晒

扑埋啊DEE

陸服?
6月15日維護內容
1.“專屬裝備掉落UP”活動結束，夜戰關卡專屬裝備掉落概率恢復到活動前。
2.新增活動：“稀有裝備出率UP”，活動時間：6月17日至6月18日。活動期間，所有4星、5星裝備在製造中的出現機率提升！
3.商城新增：“裝備製造禮包”，上架時間：6月17日至6月18日，每日限購50次。
4.優化：宿舍部分人形（HK416、UMP45、G11、M16A1、RFB、KSG）新增口交互表情。

我要聲呀

M16：要不要看我盒子裡的兩根大－殺－器

CLS

可以拉埋416，45同M16入房食花生

又曬命

個盒俾夢想家打咗落街

兩條大寶貝

有咁做咩？應該遲d做boss會攞出黎

第八章緊急 夢想家同M16吹水個陣有講

唔係講兩句話你變緊做鐵血聽音樂咁戈d咩？

喺緊急定普通
我無記錯嘅話應該係緊急

劇透系列

仆街 唔記得size1粉字
自膠 射一飛6614

利申:未打第8章

慘

2:45

未打8-6，費事到時開9關又要再打
問一下，6-4E要打曬既話你地會出幾多隊？

打曬開定義係全部自己隊 定計埋朋友妻？
全部自己就3隊
朋友妻就2隊

個盒係佢地解碼出黎既data，裝上架航拍送走
大殺器係佢個槍盒

問少左，我想打銀牌
上面果排boss我打金果陣passssss左

唔記得偷電

好彩ADD返呀DEE, 有1電

又要去搵1電DEE

銀牌朋友妻轉擊殺咪得

6-4E係一開始好麻煩, 小心行錯就要行多好多回合
一步一步推到上機場
另外留意返
要用旋風好友打右下三神龍
boss唔難打

又笑我一電

唔記得攞電果陣靠你

全賴有聖DEE
咁先可以將佢地潛在o既能源第七感都一一發揮

新手一問
我想問下十下重造係咪會送4星SG?

LIKE左呀DEE
仲有冇人未解到LIKE?

我 但你好似無位

中國隊長

公司唔敢開LIST
ID係?

光環唔錯呀
反正MG都係要一輪秒, SG招技用黎擺

443685

綠毛,索米,湯哥, G11, WA?

我都解唔到
114363

整唔到SMG

我都差30個like
383093

6攻對ar黎講係咪好多

出4隊借曬朋友終於打完

最高個隻AR叫RFB, 都係69攻
好似係

我堆低級ar

好想課戒指

月卡要等好耐先做到

媽呀，根據計算，就算當我有無限電池係咁整書食書，我都要打多199場5-6、用20000彈藥先可以將隻73lv mg升到90lv

too long......
你唔拖屍緊係用得多啦

多啲打高級，我升negev都係聖撈後開始2-3個禮拜完成100lv

新手一問, 冇聖肝的話70升上90要幾耐?

個表好PRO

1271000/每場經驗

食400幾張報告
1秒升完

巴打講得好，一場高級經=85lv衰退前嘅13場5-6

Chemistry又爆
CLS點解今年啲卷咁九唔搭八

衰緊

me phy都爆死左

另外中間我應該餵過100-150本書

話說
巴打幾時有新文出

100-150本算少啦，我依家所有電池都比晒小錢錢24小時不停整資料書

冇肝槍, 有電冇經啊

答左我先啦

找數啊

雖然打唔出專武 但中左英王skin

呢條友衰咩

佢賭你唔係GAY 100核

究竟我個帳係咪有問題 連續抽咗50幾次普造1隻5星都冇

格里芬（突發新聞）
格里芬在雷擊區發現一名昏迷的金髮女性，具體身份暫不明確。據受災區傳回來的調查報導，附近居民感到呼吸困難，疑似雷擊造成了不明的環境影響，該區域將會進行封鎖調查。

潛水唔上水算

100核

英國mua rip

Dee

屌你地兩個仆街 冇人性

應該係之前leak出嚟隻合作角
除非唔係

同咩合作

依隻

放工

衝出去格人

支槍not my type

香港都有人cos少前

番PT

link or 老母

佢從來都唔po block咗佢算啦

老母

點解每次4-3E 跌4星都係支垃圾56-1
我想要貓23啊

10隻56-1先會出一隻MK喵

終於出比我

1/10
繼續努力

今朝J到而家先出

Show Blocked User - ななひら

巴打係唔係陽痿
我有一位相熟嘅醫生可以介紹比你
佢解決咗我精力過剩嘅問題

F豬O有活動,少前要放置PLAY了

Show Blocked User - 呀Dee

叛徒

你都玩好多game下

FGO 不了

同一個戲，一個禮拜睇兩次=悶到震

有女陪真係好

兩隻都唔係好多姐

SV呢?

居然同我一樣雙修FGO同少前

登入抽卡

pish

J jor

終於有圖
今次正皮你

捱多兩日就無業了

夢寐以求

文

以為島風黎

MG4是個好孩子呢

可惜是個花瓶

法國其他game歐左少前仲非緊

+1

終於捱完，仲慘過撈裝

邊隻驚做左歐洲人？

好出奇咩 +1 仲加bang dream同sinoalice添

唔知50埸內撈唔撈到呢

btw 分享功能係咪有鑽石？

專業廢青

飛膠

不過都好既 話哂課左金

極可恥
me上次飛高中五星已經係黑Saber up個陣

第二隻SVD係練複製人好定就咁擴

拆

p

合成食咗佢
拆都唔好拆

ok，即刻練複製人
等睇me一年後用十隊RF打活

咁歐點解唔練複製人wa2000

得一隻牙ching

wa

SVD真係有愛先練複製人
WA作為突專RF 比SVD勁起碼一個level
當然 你都可以塞一隻落旋風隊

唔該

利申:鳩噏

me trust u

堅決唔玩複製人
咁性能主義好快冇動力玩
咁玩嘅不如整十隊G11 旋風隊

416 416 416 416 416

416 416 416 416 416 416 416 416

OK我跳樓先

IFC

但係SVD好好J，唔忍心拆

別問我用槍上的建議，因為我信416教的，只會叫你拆掉其他5星哦

416我老婆

你老婆

紗路又去我到曬槍

有咩可以曬到你呀

idw

416416
416

巴打冷靜少少

退隱

馬嬲

❨又黎好奇系列❩有無人係有練榴彈系列但係無練416？

ON9999999

Dee：門倉，有我一個就足夠了

深得我心
不過練晒所有手槍後都仲有d想練複製人火力手槍

BL

不如幫我練槍

好彩

不安，營運已報

哇哦

花生花生

金毛果兩支是咪手槍黎

又5星105核

未來槍不了

正呀blazblue

btw穿越劇情也不了

push

訓先

訓前貼正室

我見到呢個post好多的圖張張坦胸露臂咁，
於是開始睇下邊張露左點然後叫admin bam你啦，
屌你幾十張圖睇左我兩個鐘都未搵到，唔好話露點連暈都無，
我就死唔信邪download晒所以圖用Photoshop開，諗住放大一定搵到，
嘩點知我已經放到每粒 Pixel 慢咁去睇，乳房皮膚都係同一隻色，
點解會咁？小小破綻都會有掛?一粒PIXEL o者?
比我搵到一粒 Pixel 有乳暈就可以 BAM你嫁喇，
屌真係一粒pixel都無，
之後我打電話去問professor king點解人影相可以遮到粒點咁徹底?
佢答我有d女人乳暈比較淺色而且接近膚色叫我多加留意，
佢聽到呢單AV case後成個人好憤怒仲話要一齊幫手消滅你呢個杏家產咁話，
仲叫左佢好多學生，而家去左computer lab 幫手搵，每個人工作好認真，
一見胸部就放大到pixel size，今次醒目喇佢地，唔用目測！
係photoshop用支dropper 每粒pixel 查你 RGB，只要個顏色碼唔小小唔match就係乳暈組織黎，
今次師生動員過百人加上電腦用埋雲端技術，24/7 咁查緊你d相，
你無嫁喇，你一定比我地捉到你post露暈相.我地隨時接受你挑戰，你有種就post多d曝露。

仆街營運！夠膽你今日就出多次4造8星！

仲有2分鐘 又係測血統嘅時間

屌 又追巴士尾
又要等3，4個字

Iktf

在巴士站換日

4造1核

距離G36蘿莉skin到達尚有1天，我只係練到71lv

結左婚未五擴

same，shame

why RF 式會出9A91

800G is the threshold

the god has spoken

同我用負皮壓死佢

叫左我老婆出發暗殺你堆老婆

咩式

55.55

Spoke may thou wish
thou be loved

270
40
270
190
近個月長期賭

你唔好再叫自式非洲仔啦
btw, 式呢

glory to thee

最近轉左運

gun jor, 三肥料

橙, 明日再努力

4:15
BlessRNG

2:35 俾多隻黎就有得擴啦

九點瞓到而家⋯⋯好撚攰

究竟冬甩裏面有乜食到灰熊咁大波

唔想再出灰熊

求下你分畀我

五星血統驗證4/5，
416 416 老李 老李

G

咁早

琴日返到去飯都未食就訓

瞓到而家？

有Lee
酸

潛水

抖一抖氣先

要整空尖彈嘅，6-1後勤真係完美
210
210
10
150/100

棄GAME
一個鐘咁啦

春
2:33 4:05 4:50 4:52

AAT-52? FG42?

叫下春先
PSM

今日先開始有時間刷3-4N 希望刷得切

6/15(四) 10:00-11:00

你仲有5分鐘

最後一分鐘

為OTS巴打集氣一分鐘內出

頂個後勤10:01先完

十點正完最後一場，加兩傷jsp高速一粒
104場3-4n
屌你老母

完 乜春都撈唔到

ots巴打係咪出左專武

Dee又笑人

想ham 仲以為聽日先完

完

屌嬲
升番G11同閃電算

曲線曬槍

屌DEL GAME

我隻豬實一一早爆到五擴鳥

叫春即是造唔到啦 4:50都未出過

第二隻卡緊lv

信你

夾416 95定97好?
暫時諗住係咁
416 德皇 95/97 斯登 蠍式

少前 同FGO D活動成日互換

時間夾得幾好

Btw 鋼蛇巴fgo有無位加下

垃圾陣

我睇下有冇人幾日冇on

我想既咩

人地有愛練德皇你識條春咩

冇食buff德皇

唔洗理隻馬嬲
個陣is fine

duck wong

兩ar 兩smg
配多隻rf打下後排
新手係咁嫁啦

唔巧起me底

巴哈有人砌
RFB PPK
絲金 老維
老WA
好似幾好

過百場都冇
冇天理
冇補底
點解其他野十幾場就跌

佢玩左一個月以上啦喎

MP5?AR15?

ar 15

sor麻友巴我暫時未有位，升左lv再add返

每次見到人用德皇都諗起呢張圖，

張圖好似睇唔到，䀡link算

to long didnt read

梁國雄議員

我冇其他揀
一係m99?
我又冇造開hg
隊1叫差唔多上軌道先開始考慮隊2
一係直接3ar 2smg咁?
95 蠍式
416 斯登
97

我有個朋友 5關冇一關要多過廿場
其中有三關十場內

1.D槍幾多擴?
2.打到去邊關?
3.有幾多核心可以用?

冇ump45咩 光環好好多

痴撚線
咩機率黎？玩鳩我

1.隊一平均4擴
2.打到8就冇郁過
3.300核左右

有，得3擴
斯登 蠍式可以無痛5擴唔係必升咩？

好閪大雨

唔止你比人玩鳩

咁多核, 點玩都得啦

我個邊水都無滴

串me

你要開始搵HGRF練喇

開jor

ON9

好撚悶

block jor u

結束營運

開未

依加第三個星期既任轉左乜野?

之前爬文好似話無左擴10次

延長維護時間至1200

升技能X N次

造唔出嘛
rf都還好有m14同svd
hg真係，練下ppk算

2/3星大把選擇
4號位:BREN TEN

完了吧?如無意外

d後勤又炒撚曬

bren ten又有既

入DUCK啦

係上面個隻難搵D, 可以用小海盜(2星架)

分享失敗 但30鑽照拎

明明開jor仲fake人延長

入到

第一次準時開冇偷跑

冇HG？
倒左幾多次

每WEEK多30石拎, THANKS

分享至FB

分享成功!

咁又唔算多，但之前一直狂造smg rf ar造到冇晒白紙

+1%

有冇跑雙白紙任

1-4同0-2?

分享失敗都有石收

分享完呀DEE就會ADD晒你地, 一齊GATHERING

me fb一個fd都無

見撚到你喎

呀DEE同30石, 我選擇放棄30石

yes

我當初頭一個月時主要四隊都冇乜規律可言既
早期只要Lv練左上去其實唔會打唔贏⋯當然你話怕走冤枉路既都係真
但果時初玩真係未識

95 vector
M4 ump45
Tar
-----------
M99 mp5
9a91
M2hb 湯
----------
春田 mac10
M14 ump9
Sv98
----------
AK
烏茲 司登
STG 蝎
----------

金AK

仲記得第一把5星係ntr,第二把係豬實一

係咪得我一個咁on9前期淨係做HG
個陣覺得用好少資好抵玩

有綠毛咪抵玩

有綠毛冇英國妹

有2隻, 不了

笑左 想問下你地話咩分享係咩黎?

狗牌->分享->FB->比呀DEE見到->自爆

agger dee

造完槍都有

好靜

無野好講

一早爆左
我玩pes有入gp

有冇其他game過下手癮
等活動等到頸都長

其實我冇咁變態

cgss

手痕通常都爆死
天堂2係咪話垃圾?

冇咁變態
大家小心啲

成個fb與世隔絕jor
如果佢搵到我都算勁

我已經比佢搵到

好垃圾 琴日玩左半個鐘即del
接任->自動打怪->自動回任->跳過教學->接任
仲要係p2w

暫時save list:
猴子
肥牛

仲有冇?

買switch囉?

之前又話我moon 住佢丶原來moon 得最勁果個係佢

Me

Me+1

你比埋個 佢啦
SAVE???

Me 賣藝不賣身

你肯定?小門

好基

基先正
前提係唔好搞我

嘩屌

肥牛

你地擺酒個日我會封一千蚊人情

門：suki~~

聽日公佈活動應該會熱鬧返

穿越不了

btw 第3週任係要打4-4

留名聽日有人問

不了

又出灰熊
第11隻

可能歐呢

1日4造 造到iws 2000我就課返pack

第1個係咩

4-5?

想追IWS 2000至少都一次連做20飛，1日4造出蠢田都偷笑

第二隊RF HG得6X LV 升唔切

蠢田

幫你改返

再改一改

偷電啦準備好

RIN巴 3:00 30秒已經冇得偷

多謝各位嘅電

我每次都係第一時間衝去rin巴間房

即轉即禁都冇

好耐冇搶

碧藍航線好唔好玩?

trash

要搵game分散下注意力

馬嬲點解可以成日係office 玩

聽個名好似同少前差唔多
好似仲有隻咩艦隊都係差唔多

扮工

艦娘冇手機, 仲要VPN, 好似係

無ios version android 好似有

原來少前隻game成兩gb 手機驚黎講都幾大食

反和諧就多D

呢個post真定假 仲要咁多正皮
佢下面講個堆野唔知講緊咩但好似好犀利

簡單啲講就係用黃金比例混入條式
台仔見有趣就like嫁啦
玄不救非

非不改命

做到咪救星，做唔到咪垃圾囉

一仗功成萬骨枯

今夜四嘗
出sr3mp嘅自貼GPA

PKP係最強mg?

PKP我老婆

有冇credit

中左先睇

靜啦呀門

同樣打完一輪
pkp個輸出係pk嘅91%
mg5係pk嘅98%

PKP睇運氣，下下爆咪勁

唔係除返開就知啦咩
其實應該心裡有數

未詳細睇過個transcript，真

啱曬你用

me dota PA never crit

歐洲人專用PKP

肥牛下下爆

一技都下下爆

我將我老婆練到技十先帶佢升sor

發現禮服蠍蠍贏左會跳舞

wow

mom

格里芬（突發新聞）
近日S09區各地陸續發生多起鐵血襲擊事件，調查發現受害者的襲擊現場都留有來源不明的花瓣，目前事態仍未明確，GKTV戰地記者裘蒂絲·卡門將持續關注之後的事態進展。

S09区各地陆续发生了铁血袭击事件，幸存者目击称其中有个“长耳铁血人形”宣言要进行“人偶歼灭”，报告显示事态或与前日的雷击事件有关，GKTV战地记者朱迪丝·卡门将持续关注之后的事态进展。

其實個公告講緊乜鳩

合作

出埋D怪時間仲以為自己中新野

收到風啊Dee又中旋風

055 110邊到旋

好想課金打經驗

Don't talk just do

個分享制用左係咪有鑽石收？

LPT
禁入去, 去到真係要禁制分享前果到. 出返去
照有石收

唔該曬，收到30石爽
999x4出左蝎子

冇人

係咁斷線 "連接登入失敗"

求其打完日任去左睇小說等last一個禮拜綱領

pish lo

唔明

去左搭高鐵

點解條女架車係高鐵

用大陸個高鐵聯動
其中一個娘化角色

有無人記得快速過5-5個方法

3 turns 冇得再快

要搵返我之前打過.....

玩厭 棄驚 再見

唔送

5-5:
2隊主力, 是但(有一隊只需打一次, 好似係)
R1:
左面行上一格
右面行上兩格
R2:
右面邊補給, 行到右邊中間機場前一格
R3:
右邊中間機場召喚朋友, 交換一次位置, 補給, 再交換一次
直行到敵人總部

R3朋友可能可以用自己LV1狗糧, 但可能你會唔夠步數行到總部

聽日LAST DAY…捱埋就完了

今日飲左咩?

返去HiBye走算啦

飲左一肚怨氣同攰

新手一問, 係咪一定要請散水餅?

係，一定要

但我唔請了

垃圾辦公室文化
除非你之後份工同而家間公司有接觸，唔係真係請嚟哂錢

冇請過

請我食

請慢用

gay post

墜入非洲之後，連推post都無心情

整經書禁滿左手快快禁多左一下變左整1本
又無得取消 屌

向左面禁=整全部

G36好可愛

10粒膠 fuck

高資110

我老婆緊係可愛

MP5? 不了

之前儲落5星裝備 岩岩開出黎冇計到落活動既

收集率+1
ART556

我都係啱啱先夠分

-290

唔七知卡左兩個星期有乜用

四發黃金比例式
八星

玄

都係覺得原版G36靚啲

不

4造4核

眼見=failed

5造-2核

agger
原版近視種feel正好多

裝備聖造幾時開始

中左伏先識

page 1

執左了

server格式化

聽日先開波咁就冇野啦

肥牛又中

裝備似係一整果下未開已經計左數

4:15 again

4 造 6 核，不過不失

今次到我中旋風
但無練開ar同smg 放置play

4萬資 200藍字
我唔信出唔到5舊X骨

冷靜D, 時辰未到

等緊

垃圾GAME

成日都出錯人老婆

跟機整骨
有冇式

指揮官 有我在就足夠了

成個月未見過416

Rin巴 google巴 有咩推薦？

屌你老母咩

屌你 前日RF式出416

恭喜你中到你老婆

200藍紙too，
咁都整唔到第一塊金披就翻去求老細畀我繼續翻工

哇

慘絕人寰

4飛連續同1隻 真係屌你老母 3星都算
屌你老母 4造0核都算 同一個時間
玩9我咩

課製造欄位

真命天女

非洲日常

解任唔使煩

偷跑jor聖造
又52:00

應該無咩人非洲得過我

Here comes a new challenger

核心數非常穩定，4造5核
10飛裝備無金...
繼續睇小說

一完左up即刻出左BAR專武

沒有帶傘，小巴搭到一半開始落雨......
仆街了.......

o

posh

早晨

早
忙到上唔到水
請問ar556招技係咩
-450

TAR21上位

Lv.10 6秒 16秒 提升自身火力85%和射速25%
持續5秒

旋風隊新成員

id=63405954

ph-1

要打4-4呢......

ar556定g41勁d？

G41 4秒就有技能

東方日報以前有無賣過百份？

再見了肥牛
等收栗子信

G41 PS Increase:75%

ART556: 130%

如果戰鬥係8秒到
兩隻差唔多

6~7: G41
9~1X : ART556

實捉到你

我係問香港以前咁艱難，每一日仲可唔可以賣過百份報紙

個D字同個冒號發生左化學作用

留返同個官講啦

出左金X骨比V衝B

第三章活動關係邊關

4-4?

第一章唔係打左4-4咩,定4-3

唔知8個X骨, 5個T骨夠唔夠呢, X骨應該差一兩個

4-5

ok you win

裝備歐王

都係冇旋風

已棄game, thanks

110
218
240

最少有三核

2:30 thanks

好想block肥牛

得你未block

湯哥刀扑
矛人性

唔好放棄 我個陣都keep住做左一個星期 得閒就禁兩飛 最尾已經係hea住禁就出左

手槍係咪130x4?

有m99仲想點

151*4

造左成兩個禮拜都係得維爾德,完全唔見綠毛

SAME

冇白紙既感覺好差

150
230
150
130

Agree

都係個句
玄不改非

真非

識個陸服朋友卡mg4卡3個月
我有冇得破記錄呢

I'm 非 thankyou

點解英文oral會計grammar分咁on9
陣間又要比個老師撚

卡m99 6個月

新任務出來，關卡已經找到(可是現在就把答案講出來好像太早)

咁開post黎做乜撚

On9

神秘感

is case someone dont know
is 4-4

唔係4-4咩
利申未打

未開聖造已射左30飛落海

Dom 啲資落街

原來已經星期五

開任首建金被

6664世界第一

PKP我五奶

請列出老婆列表以便ntr

MP5
MP5
MP5
MP5
MP5

屌唔想再扮工
巧苦悶

有冇人同我一樣見d資源開始平均個心會好舒服

過左今晚十二點就會好唔平均

416bbg

聽日me一定係笑到最後既人

開幾發9999重建，全部資源射曬仲舒服

之後就會一車車MP5

公佈倒數3小時

無快造
大丈夫，萌大奶

550-(7200-8*60*2/30)*2
大概咁多下，負左再算

wt？

咩黎

聖造次數

計錯少少數

me maths U

求X/T骨公式

153 152 152 152 乜柒都有

唔知wow左未:
正常手槍爆擊唔係得20%咩?
英國妹有40%

英國妹特權

大英帝國

羽中親生女 係特別少少

手拉手槍係特別d

又關羽中事?

tar21係咪正式被ar556取代

我有講過我老婆暴擊40%

輕鬆驗完血

10x4 玩左8次出左 光瞄全息

已經叫左成個月綠毛春

又你老婆?

岩先先推左你老婆入房訓練技能

假的 我老婆dayoff

偷完電

同你講dayoff但係佢又出左去…

"她跟我要求假期的理由 reason 1"
"Werlod 篇"

自膠，welrod

有無咩舊番推介下？

鄰座的怪同學

女神異聞錄 4

有冇毒撚同我一樣睇緊加砌緊fag？
利申轟雷出戈時已經買左

pyscho pass

俺妹

1001

終於有第一隊五擴

打爛電視機

寄刀片 燒書

妹黨

肥牛又camp緊1001啦

IOOI

１００１

唔搶了

998

999

1000